(緣份遊戲)有冇人掛住人但唔敢話佢知

好想同你講
I miss u

掛住女友但唔敢講

前幾日比女朋友飛左
但我仲係好掛住佢 依家每日都過住行屍走肉既生活

掛住隔離位女同事

一個係依到識既女仔，讀社工
出過一次街 俾佢d正能量感染到
係真係有點感覺

因為你，都好好俾我諗翻起同ex既相處 感情

掛住一位離左職既女同事

掛呀 咁又點

好掛住女朋友又怕佢嫌我煩

好想同你講我已經慣左生活中有你 唔好走

掛住岩岩個sem同tutorial嘅男仔 佢一like我啲野已經可以無限ff
但明明同佢唔係傾好多計
希望下個sem唔好再咁好彩俾我同佢上同一個tutorial

日日都掛
曖昧果時為過果份唔確定而喊
喊到眼都腫埋

日傾夜傾但就係唔敢同佢講

一樣 依家依家俾人溝左

唔好掛住我

本來掛咗成年，點知最近知佢係仆街,即刻咩感覺都冇哂，我恨我浪費咁多時間，希望下個會真心對我， 而唔係搵水泡

我好掛住男朋友
你快啲翻黎我身邊好唔好

好掛住你呀 好想你每日都可以同我講 你愛我
對我有好感點解唔考慮我？

好掛住ex

掛住你

好掛住隔籬department個女同事
雖然一句嘢都冇同佢講過

好掛住佢，好辛苦。可惜，佢已有自己生活

諗起林宥嘉首天真有邪

加油加油！